【7名非本地醫生有限度註冊獲批】

醫管局今日（6月14日）表示，已接獲香港醫務委員會通知，確認批准7名非本地培訓醫生的有限度執業註冊申請，其中5名是新的申請，另外2名屬續期申請。該7名醫生將於急症科、家庭醫學、神經外科、兒科及放射科服務。

醫管局在海外招聘醫生的工作將持續進行，截至今年5月，尚有14名非本地培訓醫生已被評定為符合資格的申請者，並由有關臨床部門進行面試後認為適合聘用。所有申請人均已符合香港醫學專科學院認可的相關資歷要求，亦已取得當地的執業註冊。醫管局將會按他們可以到港履任的時間，陸續提交有限度執業註冊申請。

醫管局指目前海外招聘進度理想，持續收到非本地培訓醫生的求職申請，將安排符合資格的申請者進行面試。

全文：

醫管局食屎狗，又侵犯病人私隱，有破壞香港醫療制度

推，垃圾政府不得好死